有冇jj最近消息？

一諗起比力王日啪夜啪就好想啪埋一份

一諗起佢個陰道緊貼住力王陰莖個形狀
我個心就好痛